突然！美國股災！！

道指暴跌0.9%
淡友戰勝歸來之日！

Tesla升到咁
S&P都要跌

被TSLA拖累 未能股災

短炒強勢股
最後一定會輸

又改名

真
短炒可以刺激咁輸
長揸可以穩定咁輸

今日叫QS股災

TTD

電車相關d妖股開始收皮，睇黎電車水尾了。

所以股災都係由跌小小開始
直到不可收拾地步
越跌越多AI沽盤

你人生都水尾

改到2800回報多過QQQ

上星期已經去哂crypto股啦

喂你好串喎
炒股咪炒股
好地地又人身攻擊

真 穩定到死咗都唔知咩事

今日btc急插

大佬，對唔住
我知錯了

賭俠：「你想刺激咁輸
定係悶悶地咁輸？」

道指升就全倉紅，
道指跌就全倉綠

財經台風紀（代行）

堆股仲生勾勾 幣都回完啦

股災先贏錢
睇嚟巴打做開傻淡

劍指100萬美金

更新：道指報30178 -428

酒呀！！！

day low不斷刷新
all time high之日亦係股災之時

Yes sir thank sir

老貓都入埋嚟molamola

30139 -467

sqqq 快入

未熔斷 驚乜

清賣邁

有咩新聞做咩插左幾百點?

30064 -542

今日係黑色星期一

咩樹

大戶平好倉

老貓收到風？今晚似熔斷

慢慢升返了，冇事。

侵又有野搞？

睇黎又玩v彈

岩岩cut 晒ark, 輸左我$5000美金

睇準時機加注啦

等佢再跌先啦

往死裡跌，thx🙏

ark都走

on9

個個財演都推，似會燈死佢

此風不可長

on9唔適合炒股

個個財演夠推Tesla啦

災咩

=> 20% 叫調整
=> 40% 先叫 Crash

俾你個標題嚇左嚇

500點酒呀

跌100點以上已經係股災

真係股災喎

平心而論 巴打點解會走arkk

2%都唔夠

熔斷都冇點叫股災 後生仔跌小小都捱唔住
想當年美股一星期熔斷3次 一個月大跌30%咪又係繼續溝貨 而家升番哂賺緊Double有多

趺得急趺得快仲易玩
陰趺先玩死人

美帝滅國, 搬起石頭

咁又係 陰跌3年指數唔見80% 要請教師奶股神有關心得先得

上岸廢老

主要客觀因素係衰on9囉

跌80%就有好多溝貨機會

想當年，姐係上年

$2 冇買NIO 我冇發達到可以上岸

講真 $2入貨升到$6你都走咗了

技術調整姐
無懼風雨 Tesla直上750

有啲人話因為駐伊拉克美軍受襲擊所以跌

今次真係清賣邁啦

特價時段
唔買走寶

佢應該會跌去50天線

咩事跌到咁..trump trump?

神秘的1am 又轉燈

侵個造勢大會
好似搞到勁大單野野
1月6如果侵真係輸左
DC暴動都似

實會彈，睇下邊個位姐

都係賭波好，簡單易贏

點解突然跌咁多

市場係想BIDEN贏

呢個世界真係有弱智人仕

每次散戶融資創新高就大戶割韭菜 今次唔知代表咩呢

老母面出哂post都唔趁機清貨

trump早死早著

TWITTER 有條片見到好多軍人去左DC

美股淋港股無事既!

點睇都輸 係cctoy成日ff反cup姐

link

跳樓了

重有一兩日頂嘅

其中一條，頭先仲有條 ...

得個樣，點會內戰

依兩日好似清倉好d喎咁睇,萬一真係打起上黎
唔係講緊軍人開火,而係講緊trump fans vs biden fans搞到美國7國咁亂

清倉保平安

低價入番有乜問題

鳩吹唧

年年1月因為任期屆滿都轉防㗎啦
成班美豬平時唔留意
幾十年忽然夢醒

買正股都唔見幾千美

升左咁耐跌下就叫股災

明壓彈弓

最後機會入市啦，今日再唔入就無機會入架啦

契媽講過會有correction
揸住ARK都驚既人係咩心態

賣樓all in未？

同意

原本賺緊就嚟變蝕錢

呀登fans ？
佢d造勢大會得幾丁友
咁當然 人少都係可以講數啦

入手好機會

同問

俾d尊重
無penis sell你又點低撈

第一日玩？on9

屌你 原本諗住玩下美股 點知而家買左港女添 而家先黎跌 吊柒你

侵贏先係對美國好

代表仲有得升？

喂你好串喎

所有野都谷埋一月六日爆發

年年一月都任期屆滿？

諗起5號仔

陰啲陰啲用2年時間跌到今日呢個價位

揸tesla就唔係咁講
利申 重倉tsla

反彈幾百點唔講

垃圾仔大驚小怪